你地覺得有冇可能真係靠堅持去打動到一個人

利申：覺得冇咩可能唔鍾意就係唔鍾意
太堅持人地反而覺得嘔心

睇本身關係點，由零開始，喺對方眼中朋友都算唔上嘅真係冇乜可能
如果本身係朋友，冇乜點令人討厭，只係差一個突破點嘅話都可能得

朋友方可偕老

我都覺的唔中意就唔中意
感動不是愛

如果過左最適合一齊嘅時機 過左就係過左 點堅持都無用

無野係無可能
不過真係值得再去做咁多咩

無，儘早收皮好過，唔好將時間浪費喺唔愛你嘅人身上

呢啲case萬中無一
當冇可能好過

打動唔到 我會打柒果條友

有，但係靠堅持打動一個人個個人其實對你係冇好感只不過係鐘意你對佢好

無 死纏爛打仲樣衰 何必作踐自己

認真 我應該可以的

唔可能的，唔好再text我

換過角度諗吓 有個暗瘡肥婆keep住text 你
你唔覆佢都每日搵你報到
你會唔會俾佢打動到